貪方便，訂左大鳩樂。

已經食左個火雞，ok。
可能鍾意食個陣 '野味' 先ok。

又追加左龍蝦同小食試伏。

okok

屌你老母幫襯藍店

火雞好難食 好多骨

屌你啦